呢兩個男仔好正

想屌

屌邊個先

屌晒

冇鬚

右邊 好正 一直都有fol

好大條

你真係識好多人

好想揸

一個屌我 一個幫佢含

巴打，你又賴屎喇！個口又腫撚哂

為也姐

更正，為(乜)姐

你含住我 我又含住佢

同意

3文治

但係都係想同你做

連登其實係咩類型論壇